老老實實香港人真係唔值得擁有莊思敏(敏敏)

佢個種美係好知性好高深
香港人唔夠靈性, 淨係識J啲臭皮囊, 妹妹仔
好似莊思敏(敏敏)呢啲高級性感反而畀人當豬扒八婆

豬撚到仆街

屍敏

想認識正評嘅高質會員

你搵我？ 你連相都唔貼張出黎 你沒資格識我！